廿歲 覺得做人絕望

垃圾後門狗 日日驚無書讀
因為我係dse失敗者 走後門都仲要擔驚受怕
身體差 弱到可以半個月病一次
呢兩日發高燒返唔到學 連教都訓唔到
搵唔到親人先黎後悔先黎驚 正一垃圾
有過抑鬱 我都唔知自己好返未
對做人無乜好感

加油 搵左親人先最重要
其他萬事有商量

屌你老母

dse衰左好正常，7,8成人第一次考都入唔到，就算非degree，後門狗學歷都可以大把野撈

身體問題上唔知你係咪有咩大病 但我都明白病時有人係身旁會舒服好多，希望你捱過辛苦嘅日子

世界總會有關心你嘅人出現

低處未算低啊

教x 覺
黎x 嚟

C+，果然唔係讀書材料

上少d連登啦
成日後門狗後門狗叫自己你唔煩我都煩
dse衰左咪衰左 其實唔係話咁大件事
就比幾個連登仔標籤到你自己都當自己係狗
無人有資格睇小你 除左你自己